買左部相機原全唔識用 電話好似仲清

sony m4 完全唔知點set 最好
影人又影唔到景深 可以點攪

幫你收左佢

$500收

501

我轉頭就扔撚左部垃圾佢

扔去邊度 話聲比我知先得唔得

搵人教下我如果影人想有景深應該點影先啦

扔之前比我知呢部唔係垃圾

人同景要有距離 起碼有50以上焦佢 可以set既set高d 再大光圈 f/2

550 即日收 地點方便你

$555

知道咗佢唔係垃圾之後你都仲會掉咗佢？

$600 fast trade

700！

800!

2100